睇一個區有幾多人帶口罩=該區教育程度

同意請俾讚

上水真係可以成個用核彈炸撚咗佢
班大陸喱唔戴係基本 連班「香港人」都唔係個個戴
開始懷疑而家上水一個香港人都冇

銅鑼灣至中環一帶商業區都好多人戴口罩

屌你 我上水人 日日都帶口罩喎
有啲又唔怪得佢地 早排班支那狗將口罩當益力多咁買
随時拉左幾十板上中國

女朋友屋企個廢老仲返大陸 屌

粉嶺咪又係咁
好多粉嶺返工既人住深圳日日過關返工

荔枝角目測有六至七成人戴

係智力程度唔係教育程度

唔關事
渣甸山條街無咩人戴口罩 雖然渣甸山人口密度低一條街20個人都無
我諗住得渣甸山教育程度點都有返咁上下掛又唔多大陸人

荃灣好多人帶

元朗冇人戴咁滯，不愧為全港最低賤地區
721白衣人都係人類渣滓

其實係怕死程度

買山地唔得咩？

新浦崗

廢老全部零防具

賓賓同印印九成戴晒

準備緊做生化武器

深水埗反而少人戴

投陳佩玉班廢老等佢地去死

連登嘅教育程度係會慣性打個”帶”字

冇人想客死異鄉